(禮貌問題)打招呼仲有回應

是咁的，小弟考完dse，開始同學生補習。
應該點稱呼學生(小學生)家長同埋工人？叫陳生、陳太定係uncle,auntie？工人叫姨姨定姐姐。如果家長同我講辛苦晒，我應該點應。

辛你老母
我收錢做野係應份

認真呀

唔好咁講
大家都辛苦

呢句應該係扮工先用喎

例如個學生叫小明，就叫佢母親做“小明媽咪”，人地同你講“辛苦曬”，你同人講“應該嘅，最緊要小朋友學到野”咁lor
BTW，我係唔係真心咗

叫小明媽媽有啲唔自然
btw個家長都叫個細路叫我做哥哥

咁你咪一齊叫佢做媽咪囉

識嗌一定嗌爸爸媽媽
收錢個陣可以好似問攞零用咁

隨時有人妻食

叫乜太

陳生 = 笨柒
陳太 = 臭閪
工人 = 低等物種

Hi auntie

叫明仔爸爸/明仔媽媽/明仔姐姐（不過要sure關係）見過有人叫對方爺爺點知對方話我係爸爸
試過有人叫個家長做爸爸 點知大大聲家長話
我唔係你爸爸 唔好叫我爸爸
佢同你講辛苦晒 你咪講唔好客氣

叫佢老公豬

家長：辛苦晒
樓主：算得啲乜啊～點夠你地日日對住隻弱智港孩咁辛苦

陳太：辛苦晒
樓主：算得啲乜啊～你老公碌鳩咁大 晚晚一定好難頂

大學都未入就學人補習
你估你入硬hku?

入左hku就學人補習
你估你入硬劍橋？